英文老師扮外國遊客問路 00後學生被當狗撚

笑撚死 撚狗咁撚

00後滿口蝗語， 廢撚過狗

人用英文問，佢用蝗語答，佢考oral 應該幾出色

Abc撚返佢你估又會播咩
得啖笑

蝗語個個 主動沖出黎

衝

OK

00後真係最撚垃圾既一代
仲廢撚過大陸人 真係屎都冇值得食

你話唔識金星火星個d可以話平時少用 但係連Canada呢d都唔識 會唔會太離譜

要播揀係播啲差
但呢堆差都算仲要講蝗語垃撚圾

中文又差英文又差連蝗語都唔係講得好
不知所謂

細路仔英文差都要俾人放上網笑
香港真係好撚癲

連香港母語都唔識 垃圾中ge垃圾

中學生連canada咁簡單英文都唔識 抵比人笑下

屌便佢d大陸仔老母
開口埋口就講蝗話

死返大陸啦仆街肥仔

痴撚線 英文差唔係問題
第1句開口竟然係講蝗語

木星

其實而家00後係咪多數講蝗語

00後大佬仔時代

同啲馬拉佬一撚樣，樣樣識講兩句，無樣講得好

講支那話個大陸仔正一打靶仔

搵個鬼佬撚佢地就差唔多

Canada 呢下我覺得無咩問題 兩個學生仔真心幫梗人嘅情況下諗得出calendar 嘅可能性我反而覺得幾好吖

睇下講蝗語班社會廢物先 果班嘅老母分分鐘就係係你樓下跳大媽舞大大聲講電話坐低食野嗌服務員果班大蝗蟲

估唔到咁犀利，平時講嘢都講蝗語

多得D新一代老豆老母
BB NO NO AR
試下STAND AR

呢個都正常，邊有人冇啦啦係街問你Canada係邊。
但係蝗語嗰個真係 睇得出平時都用蝗語思考

母語教學
蝗語教中文
贏國又贏

今日00後明日香港

英文差OK,但聽撚到啲撚樣講蝗語就把幾火

個肥仔

咪傻啦，喺以前仲未改做九大行星嘅時候都大把小學生識晒佢地d英文，班00後根本廢就係廢，唔洗幫佢地諗咁多藉口

比人笑唔係因為英文差，而係扮狗吠

過多10年
這裡是香港 請你說普通話

Can you listen to the Chinese ?

屌你老母求其抽件都係講支那話

小學生？ 基本對話都唔識？

10個入面都已經有1個講普通話

香港玩完

叫佢試下係名校/私樓區問

唔好以為淨係得班細佬英文oral差，入黎大學campus都差唔多一樣，應該識聽唔識表達

好撚收家
收家在佢地係講蝗語仲咁撚有自信
（睇得佢地成班frd溝通似用開蝗語)
英文差都算 唔係經常應用
屌但係班仆街好似廣東語都唔撚識講咁

同時都好心痛香港變到咁

睇下啲學生咩學校先啦

依家唔係講緊用英文做學術討論，而係講緊最基本嘅對答
片入面班學生英文仲差過啲㗎仔，其實成件事好嚴重
最痴線係竟然default係講普通話， 睇到都心寒

所謂嘅國際大都會 連最基本嘅優勢都失去埋， 香港唔收皮都好難

唔搵啲柒嘅嚟剪片又點引到人share
我就唔信佢訪問咁耐無個係正常溝通到

more like 今日香港

過多十年
香港一定同世界脫軌！
大企業走哂去新加坡
肯定！！！！

用蝗語真係柒到一個點
我介意既唔係英文有幾差
而係點可以咁多學生用蝗語做日常溝通
明明個死肥仔識講廣東話 屌佢竟然寧願講蝗語
唔好講咩講蝗語學校先多朋友
香港人竟然要就番班［新］香港人

講得好個d唔播出黎姐

撚支那仔

全部band2 中或之後嘅學校
講蝗語好似係呂明才 band3

痴撚線
用普通話答係咩玩法

支那仔真係

其實個導師d口音都好香港下，班學生又聽唔出先好野

其實係
啲街訪捉到觀眾心理
好多都刻意將啲00垃圾化
雖然本身真係多垃圾
但係又點會個個都係
佢地知咁先有人討論
醒個啲都唔知係咪cut撚曬

普通中學生有幾可同人講英文
你估英文堂真係學交流咩

但係講蝗語真係

啲人話講得好個啲唔播出黎
屌 人地擺明賣廣告啦
而且班00後垃圾明顯事實啦
要幫佢地平反咪自己拍番條po出黎打飛機

其實香港用英文問路點解要答佢

我係英國都唔會講廣東話啦

咁就去翻香港教育問題 而唔係笑鳩班學生
除左條講蝗語嘅

on9
How to get to Canada點撚樣會聽到Calendar？會唔會係問點去個月曆啊？成具都唔通啦，咪見到香港人就幫佢地揾藉口，根本全部英文水準都係好低

未來社會棟樑

玩撚完
00後無資格叫做香港人
係中國腥港人

係香港行行下街有條友嚟問點去加拿大未更加唔通

但係問how to get to MTR/mcdonald 都唔識wo.....

個死肥仔

借問聲點去月曆

雖然未必係全部學生都係咁

但就咁樣抽sample出黎都英文咁撚屎，學講支那話又半桶水，連自己母語都唔撚清楚。

香港未來真係得收皮

00後真係垃撚圾

以為係日本人果下
係都估海外華人啦係咪啊

先唔講拍片肯定show垃圾
但八九十後垃圾極都只係唔識英文
唔會柒到講蝗語 就當我孤陋寡聞
有無00後可以搵啲8 90柒到當蝗語係母語嘅片出黎睇下？

成班學生自己溝通都用蝗語
啲英文方向片語小學已經教，點可以唔識....

已報驚, 偷拍女高中生仲要放上網

我覺得條仔幾似日本人喎
同埋成日去旅行果啲架仔英文都真係唔差

呢個十分認同
英文學唔好當你冇心學外語
香港話學唔好當你用書面語
連文盲蝗語都學唔好

幾時進化到叫贏國

日本人就算識講都發唔到R音架
between 班學生都係柒架喇

小學嗰陣讀常識用中文但要串英文

其實條友發音好奇怪
講得快得黎咬字都唔太清晰

屌 點解會咁撚多中學雞講蝗語

陰公

火星英文大學生都唔識喇 個D中一二學生聽到算係咁，香港學生不嬲英文溝通係唔掂，學校考試考reading 同writing 重

唔係話架仔英文差，係香港同日本d口音正常一定聽得出有分別
班細路 雖然明顯做9佢地

九大行星的英文名我係睇美少女戰士識

老實講, 依D 00後, 蝗語又唔夠純正, 英文又唔識, 中文又寫殘體
搞到自己四不像, 仲廢過80, 90後果陣既填鴨式
由其老豆老母新移民果D垃圾家庭, 人生永遠做底層

香港淪陷，點解英文可以廢到咁
風水輪流轉過兩三年連台仔都笑得香港英文廢

學校班中一二成日大大聲講蝗語
吹水嗰陣比我哋高form問點解唔講廣東話
呢度香港嚟喎
佢哋好串話唔鍾意講
喺街旁若無人講蝗語大聲講大聲笑
同佢哋著住同一件校服企隔離覺得好失禮
其實00-02年好多都仲好正常
但之後嗰班全部大陸人
宜家中學仲勁鍾意收呢班細路
遲下我哋畢晒業 成間學校可以轉講蝗語喇屌
利申:01年中五

中五就走啦

香港係k型社會

04年開始雙非大量入侵,而家小學生個個講匪語,5年後不敢想像

00後已經唔撚係香港人
一句講穿 跟本係居港既支那人

希望遲下d 僱主變成80 90後

見撚到d 成口蝗語既 interview既機會都唔好比佢地

如果冇純正廣東話 一定唔會請

有口音都算撚數 日常溝通都講普通話 屌你老母

佢地慣左嘛
黎香港問路都講蝗語啦 點解外國人問佢野唔用蝗語

大佬呀我小學個時Canada都知係乜啦

成班講蝗話既 係我舊時間中學
間中學 係我畢業之後 愈收愈多腥香港人

部分人講到夾硬抽啲柒既出黎，係好唔公平而且將缺點無限放大。人地要抽，首先都要有得比佢抽先得架
理撚得你係1/100個定1/1000個人係咁啦，但舊時一定冇咁多人會自然反應講錯普通話，明顯係惡化緊。依然當係冇乜大不了既話，香港文化既死，你地呢啲人都有份造成

其實唔關咩蝗語 00後事
讀得中中九成英文都差
可以大把人讀到中五都唔識用被動式
大把人數理唔錯 但UE/英文FAIL入唔到大學
呢班人同班英中仔依同一個語文標準考入大學其實都幾唔公平
英中就算點差都叫日日聽英文聽足六年, 差極有個譜 根本嬴在起跑線

收咗啦 變咗二三線城市啦

根本呢條片個重點已經唔係英文好唔好

係依家班垃圾細路已經係將蝗語當左主語咁款 係唔自覺情況底下講左出黎 真係好嘔心好恐怖

成班仲係到笑當玩咁 確確實實嘅文化消失證據

你哋班七頭如果佢哋係日本人你哋又唔會笑

講蝗語真係

how to get to ____

點呀 大陸仔 條片入邊有你呀？

最緊要係仲有00清醒 唔好同流合污
關心多啲香港 了解下以前香港發生嘅事
我信唔係全部都係咁
只不過班害群之馬好撚大班

有乜可能答左蝗語
er 出聲都比佢算，又或者英文單字

Canada都唔識
日常知識係唔係咁廢

Traffic Jam 知唔知自己講緊咩 唉

早佢地一個generation當時既學生點會咁樣

利申：唔想用老seafood講野，但離譜左d

仆街啦 好想人道毀滅佢地

唔明點解人地用英文問，會用普通話答
以前，我地都係有外國人用英文問，我地load唔切，爆句廣東話出來

究竟佢個腦係用緊邊種語言諗野？

通常load唔到嘅情況會講咗自己最熟悉嘅語言
睇完條片大家係咪明咗啲嘢

人地抽哂啲差嘅出黎，成班真心膠又覺得自己好撚醒

死蝗狗

標準回應： chinga tu madre

呢個真係好撚抵屌

香港大個班好少生仔，通常見到小學生都係上邊落黎講普通話 分分鐘落到黎香港先接觸英文

差就唔睇得, 剩係睇好?
再講, 00後係垃圾, 笑佢垃圾有問題?
自己廢又唔笑得, 番入老母個閪到啦

差就唔睇得, 剩係睇好? x2
屌你老母條肥仔一個唔小心講蝗語喎
問心十年前你做街訪問啲mk仔一樣唔識英文架，但係會唔會講蝗語呀？

我就唔係00後
但係見到上面某啲人攞住條廣告打哂飛機咁覺得好有趣啫
睇完條以偏概全嘅片都可以標籤哂成個年代嘅人
每個年代都實有好同差架啦
就算佢要揀堆英文差嘅六、七、八、九十後播出黎又有幾難
何況人地仲係學生
講抵屌咪又係得講普通話嗰個

自己笑人就得，俾人笑返又唔得？

其實一啲都唔好笑
睇住而家一大部份啲00後母語變哂做蝗語
成堆新移民嚟到香港廣東話都唔講
早幾代啲新移民都會努力學廣東話
但呢幾代連廣東話都唔撚識講
以為呢啲問題喺屯元天北區先會大啲機會發生
點知條片好似係荃灣（？）

講緊上面有堆係咁笑人英文，執著人地Canada定calendar嗰啲

每次睇完依啲街訪都覺得好心酸
好心痛香港變到咁

我就唔覺得係唔識Canada

人地一時get錯啫，之後講講下個學生都好似明咁款
就算講廣東話有時啲差唔多音嘅字都可以get錯啦
成班係咁捉住黎講都幾撚好笑

香港用英文問路做乜鳩
見到d人用廣東話問我先會教
黎到香港尊重下本土語言唔該

Google translate 左變做殘體先啦

講撚埋啲星球名 我哋有睇美少女戰士咪識囉，佢哋唔識都合理呀

你去日本 用日文問路？

我唔需要問路

真係唔撚明，個肥仔明明識廣東話，點解會本能反應講普通話黎答人，呢一代真係好撚奇怪。

真係好撚唔正常，好難理解點解會係個口度講得出黎。

認真, 去到啲英文唔係主要語言既國家用英文問路, 我會覺得唔好意思, 覺得對方識答唔係應份, 一定好客客氣氣咁問

臨時問到 緊張+想敷衍係會呆咗嘅
就算中文問路 都要諗一陣
起碼佢地唔會迴避
俾著日本同韓國仔走咗啦

睇完條片，覺得廣東話過多20年收得皮

差唔緊要咪學返好,起碼小學程度都要識講方向之類
但開口蝗語真係做乜鳩

00後蝗種

佢聽咗做calendar

咁香港名義上都係國際城市 官方語言都係英文

同埋英文都係國際語言 咁你唔識 人地都唔會怪你

禮禮貌貌就ok 唔係話咩 黎到香港 要用廣東話問路

講蝗語呢樣野宜家中學,小學生佢地完全唔會覺得係咩一回事
好多家長直頭會叫小朋友去學
宜家好多小學生已經用蝗語上中文堂
試過問D小學生野, 佢地好自然就廣東話同蝗語撈埋講
我問佢地做乜話講蝗語
佢地就答: 唔知WOR 細細個就講
先前有個廣州既片先講宜家好多小朋友都唔識講廣東話
你可以話關我地咩事
但好快呢呢個就係十年後既香港

我教過D小學雞 話好鍾意蝗語添 屌佢老母

唔好話00後啦
90後都好, 見親英文字就驚到死
唔識講就算, 連唔識聽, 唔識睇, 甚至唔敢睇, 呢D就早D去堆填區
商業社會EMAIL全部用英文, 除非你想做死一世SALE屎

英文差就預左，
奇怪在講普通話白有既

笑個肥仔就話條片入面其餘人無問題，剩係得個肥仔講蝗語抵屌
好啦，咁講埋其他人英文差，你就話人執著，係咁笑人英文
係啦係啦，00後全部都無問題，得未啊

coz we learn textbook English in hk and you barely get to apply it in daily convo :( school should not be emphasising on grammar and compositions rather they should encourage interacting using English language since it is still official language in hK

Second language好多人reading writing>>>>oral

連登仔扮嘢時間

應該係聽少個to 以為get calendar下話
點會係唔識canada呀

我唔明點解係屌個肥仔學生
佢已經係比人改造左既一群
佢呢d 年紀好難要有批判性思考已經好難
要屌點解唔係屌d 家長 唔係屌政府

慘
分分鐘廢老啲英文都好過佢哋

你平時睇英文野係要父母/政府迫你你先會去睇?
又一個痾屎唔出賴地硬

條友做得補習佬點會俾人撚返轉頭

宜家d 小學生大部份唔係家長安排 唔通你安排？
學校迫小朋友同蝗語上堂 講蝗語又唔係政府問題？

喂 而家d幼稚園小學唔係越嚟越難嘅咩
我地以前apple banana 唔洗補習都冇咁垃圾
學嘅嘢難咗但係程度仲低咗

片入面個D係小學生?
上到中學都冇自覺去主動學英文, 下下都賴社會唔迫你去做
咁你等住出黎乞食啦

唔好玩啦 你中學生都要經過幼兒園,小學
係呢段時間 你日日迫人學蝗語
變左生活一部份有幾咩問題?
宜家我冇話佢唔學英文係岩呀
係講緊佢自己講蝗語呢個行徑唔係佢既錯

難? 難條毛
TSA就已經呱呱叫, 學能測驗個陣咪一樣要考
你不如話D人愈黎愈懶

我由頭到尾都笑緊有堆真心膠見到啲片啲人英文差就打哂飛機咁
人地條廣告梗係「精挑細選」過先post出黎引起話題啦
淨係個canada都笑咗咁鳩耐
人地而家似係get錯唔係唔識喎

仲有，我無話其他人無問題，你唔好屈我呀
但係個個年代都有英文咁差嘅人，八、九十後就會無咩？唔明屌黎有乜意思

如果你地覺得用條咁嘅宣傳片黎打飛機會感覺良好嘅，咪繼續囉

中學好短, 咁都冇自覺去為自己以後既路
一味只依賴人地plan好比你既野
OK既, 條路自己揀, 仆街唔好喊

連登仔: 係香港點解我要用英文答你

撚到佢地要懷疑自己係咪讀緊屎片

屌佢老母!!!!係度講蝗語做乜9
就係依斑新移民溝淡左香港人
等80 後90 後老左之後, 依班人主宰香港就死得啦
真係個個都心繫終國, 變香港市冇問題

呢個阿SIR英文發音咁好,如果佢係個PLAYER,真係溝死女
完全可以著套SUIT,落老蘭扮ABC, D女會排住隊湧過黎
每晚可以屌唔同既女
作為連登仔,真係好葡萄

叫你聽中国人講嘢啊

我諗佢講既英文係讀完普通小學會識

擺明想引人中伏 無端端問乜Canada
我就唔信一個正常對答都無
雖然做法好噁心 但講普通話嗰個又真係爭唔落嘅

The film maker screened out those who could answer this dickhead. Don't go the Beacon College my friends. You have no spine if you do.

This dickhead was not genuinely asking for helps. He humiliated our local people to cheat like!

個中學生用普通話答英文仲過份啦

條肥仔真係要拎去堆填
屌佢老母一開口就講蝗語

Calendar sounds indeed like Canada, what's wrong with you? Making you feel superior when you realize you could differentiate between the two little words?

英文差都未係最大問題

我用英文問你 你用普通話答我

well said

我覺得聽錯先正常，點會無啦啦有條友係香港問人點去加拿大，正常都會覺得佢係講其他字，除非你連個音相似嘅日曆嘅英文都唔識

死肥系 番大陸啦

佢試下去中環問吓

You are so right. This Beacon College just sent this wanker to street to demean us only. I would kick the shit out of him.

係咪啲學生本身廢
咩學校黎
屌你老母本身唔想生仔係因為驚個仔又學乜學物又多功課又要補習好慘
如果成街都係啲垃圾蝗蟲仔 洗閪咁勤力 根本冇競爭力

其實真係一d都唔好笑 睇到好悲哀

屌你老母差唔多一半都講普通話

Fuck u ask mud 7 in mk

Come Element, Festival Walk, many band 1 students

中中英文係咁上下，大家要體諒

根本canada個個無問題
就算我聽到Japan我都會再諗其他意思字
無啦啦係街問路問條咁既問題，點load到⋯⋯⋯
但個肥仔真係屌佢老母
溝女扮英雄，識講廣東話但以普通話優先
近呢一年，係極撚多中小學既全部講蝗語
撘車食飯大批呢堆撚樣
特別屯門天水圍觀塘，市區學校都有大量
香港根本已經無得救

人地同我講蝗語我係會load英文的

第二語言入第二語言出

到底咩教育先可以令到一個香港學生開口就load蝗語
我小學六年普教中同maths 都只不過係當學多一種語言 但係唔會洗腦到變咗我第一時間講嘅語言

點會無啦啦有條友問你點去加拿大
加上環境嘈學生可能以為自己聽到 "how/where to get a calendar"
咁樣好make sense

呢個咩kevin richmond第一次聽
就咁睇段片佢啲英文我覺得唔似native
但間學校話佢native
有呃鳩人嫌疑

如果佢地淨係聽到啲主要字？
How to get to Canada？
同How to get a Calendar?
唔係native speaker 聽到人問路點都有可能錯啦大佬
起碼佢識問返人係唔係指calendar囉
佢地2個英文一定唔係好
但唔係真係好差好差囉-.-

羞家

你睇香港人連中文都未學得掂
有無第個國家/地區係咁？
左左右右
吾系甘牙
尼尼尼泥
字都未撚識寫/識打
白字、錯字又多
懶音/讀錯仲多

廣東話/基本中文未講好學好
就走去學蝗語
玩大陸蝗terms: 套路、素質、吸睛、亮點、閨密、小三、到位

乜而家emoji年代仲有表情撚

你老母又執著加拿大
你唔好話中學生
大人隨時比人用外語問路/問野
都淨係專注係keyword
又唔係聽唔明
之後同佢解釋都知
有乜問題
再者，做得街訪都係播啲比人笑嘅
再一次見到香港人原來邊個年紀都係咁老屎忽
成條片最有問題係個肥仔
用普通話答人？
好威？

公立教學系統好明顯係越改越衰
母語教學廣東話>英文差
母語教學普通話>中英文都差

香港第時會變成點 攬炒？

00後全普通話...
全部公屋地區都係...

Angel 放假

荃灣o黎o架喎

痴撚線公司!

我發現00後係對香港人呢個身份認同毫無感覺嘅一代人。

已經唔係知識既問題
係智商既問題

屌人講蝗語都話講得過去 香港新一代支那人仲多過香港人
屌人地英文差真係痴線
條片係一個英文補習老師既廣告片 緊係剪晒啲最差既人出黎啦
更何況搵既全部都中中學校 想好得去邊
以前就有人去名校區問過路

只係想講英文一定有人好有人差 無謂以偏概全
要屌就屌返講支那話呢樣野啦

嗰次我表妹嚟我屋企玩
有少少字已經講唔正
即刻話咗佢幾句
今朝搭巴士見到到個家長同兩個細路玩
玩猜「包剪揼」竟然用蝗語講

ok呢個pt你啱，但段片其他學生都唔見得掂，連turn left嗰d都唔識講啵

因為香港法定語言係中文同英文
你話如果有個日本人走過嚟講日文你就話可以唔識或者唔理佢 人哋用你地方法定語言問有咩問題

試下問DBS DGS LSC啲學生

我覺得還可以
個細佬係人地個仔
關我咩事？

我又唔係唔識講
亦無諗住生

拼音撚

中學生俾人問路肯答已經唔錯啦，記得個陣英文餐牌都唔識睇，依家咪又係識睇

Making up a fake surname like Mr ENG.

今日個fd sd比我睇話而家d細路好柒
我睇左陣聽到蝗語 以為個訪問地點係大陸
點知屌 佢話香港黎架

我想講，依班普教中都係中中多
80%冇degree，咁出到黎老細咪又係講廣東話多
政府有冇用腦諗過野

坐左幾耐 去下幼稚園同中小學睇下堆雙非塔旅遊吧接送就知

英文班廣告是常識吧

90後表示中學低form時已經應學校要求要係街專訪鬼佬

呢條片正常好多，
讀書嗰陣大部份人都去到呢個程度，
就算之後冇入大學嘅人出到黎起碼都識基本應對

不過語言呢家嘢，平時焗住用焗住講就會好，
差嗰班喺學校好明顯少用少講少聽

蝗語

依家連登入面都係呢d人

好撚sad見到新一代啲英文竟然咁撚樣
仆街啦屌 完全無可能可以同新加坡
（甚至中日韓台）競爭到
香港既未來究竟會唔會就斷送係依一代人手上？

睇到好撚心寒

你覺得用英語教學同母語教學沒分別？
點解你忽略左環境既影響？

小四嗰陣英文份專題報告喺去星光大道訪問外國遊客

我個陣時係去機場問鬼佬/鬼婆

我仲記得係海港城出面做專訪
第一個係澳洲黎嘅鬼婆

第時10個黎見工
8個都蝗語 真係好難搞

去遵理ig到啲留言啲00後仲搞笑
一個單非vs腥港人係到嘈
海軍鬥水兵

雙語教育失敗加上支蝗入侵

成班痴線佬扮曬大支野
唔識未唔識，係度鳩叫做咩春

返而答Calendar 係正常D

姨加啲細路係連一般簡單應對都唔識
已經唔係要求精通

有影響，但唔係絕對
中中都可以出到10A, why?

屌你老母樓主打手死全家

補習社廣告應該無播好既
照計無理由個個都淨係識there there there

英文差唔係問題 起碼佢地會試用返英文答 但講蝗語果啲

其實我係咪要貼返我上面講嘅野出黎
1） 個個年代都有英文咁差嘅人，八、九十後就會無咩？
2） 睇完條以偏概全嘅片都可以標籤哂成個年代嘅人
每個年代都實有好同差架啦
就算佢要揀堆英文差嘅六、七、八、九十後播出黎又有幾難

從來無話過佢地掂
但片入面堆俾人專登揀出黎嘅學生唔掂又代表啲咩
代表佢唔識而我識好叻叻？
同樣嘅point我都重覆講過，唔明仲有乜好拗

講真，呢啲咁嘅廣告片睇完咪算囉，唔係仲要認真研究呀

唔少地區名校嘅英語教學都有名無實
尤其是教理科都係中英夾雜咁教

我中六中七嘅時候就係同班朋友覺得咁落去唔掂
專登用英文玩 board game
每星期抽一日淨用英文吹水
英語口語果兩年進步好多

所以自己學習嘅動力最重要

Jupiter 係撚火星
Mars 呀on9

條友果然係大學生

唔好笑佢啦

根本呢個post啲自high撚都一樣俾遵理撚緊狗
人地揀過哂剪好哂先放出黎，就有班傻仔信到十足，幫佢宣傳埋條片

其實香港人英文不嬲都差，平時商務電話用英文接，香港人一定會sorry wrong number

荃灣人就知…真係好撚多蝗，喺條街啲學生小朋友差唔多一半都係講蝗話

有人話笑鳩小朋友，但係佢地睇樣最細都中二以上，正常英文時態係差唔多學識哂，生字都掌握一定程度。

睇條肥仔思維混亂，根本唔知自己點樣用英文表達

差就係差

屌仆街而家d 細路仔全撚部大陸人生出黎
講普通話

遲撚早洗哂血

有幾多大學生識答？

Jupiter係木星唔係火星

我只係大概講出佢地唔識行星名姐 下次講準確d 對唔住

其實重點唔係英文差唔差，而係點解有啲仆街賤種打靶仔會講普通話

係荃灣路德圍做訪問
一個荃官/王少清都冇
都係想顯得班學生好差，要補習啫

Can you listen Chinese
乜撚野，岀到外國等撚死人

遵理玩人你班友又同佢笑九自己友， 佢玩緊肯停低幫佢嘅人

岀到外國等撚死人? how did they keep you waiting

咪就係
你會唔會出街問人點去加拿大
有人咁問我我指佢去青山啦

英文差就唔係今日嘅事
但香港人最撚鍾意笑人廢
講錯一兩句都比人指住黎笑
搞到英文差果D都唔敢講多d

藉口
港豬特別多藉口

蝗笑蝗

冇啦啦係香港街頭問人點去canada，正常開頭都會以為佢係想講第二樣野，以為發音錯姐

佢以為calendar啫 好有問題咩？

屌你老母個死肥仔 人地英文問佢就衝出黎講普通話 仲要普通話英文係putonghua/mandarin都唔識

其實有冇問過肯唔肯上鏡

get to wo 去日曆？

屌 一時三刻load錯唔得？可能以為佢想要日曆呢 聽錯load錯有幾撚出奇

有人係街問你路 問你點去Canada
你都會滿頭問號啦 有咩咁出奇

本人？

行行下街比人問點去木星
正常都唔會get到/懷疑自己聽錯啦

畢咗業十世啦

冇

Gag

咁都幾撚仆街 英文好唔好都好 幫人變咗畀人玩畀人笑 個社會咩事

其實你作為00後既前輩，你為班00後爭取過d 乜，你有冇真係關心過本地教育，香港教育界不斷奶共既同時，你做過d 乜野去阻止。香港人真係好笑，一代怪責一代，但自己身為上一代好似對個社會制度同風氣完全冇責任咁，其實00黎垃圾就係80, 90 後冇撚用，政治冷漠既後果

教育界不斷改奶共內容，wfc 我要返工
日日放150個蝗落黎，wfc 我要返工
香港扭曲既讀書風氣，wfc 我要返工

跟住我地就去怪責班只係作為接收者既學生，到底係上一代既無能造就垃圾既下一代定係學生自己問題？

一個社會竟然係要求一班中小學生去改變社會，作為成年人，上一代覺得自己係責係旁貸，好撚恐怖。

有無backup

今朝睇完無左

係喎

樓主又幫 beacon 免費賣廣告？

記得當年訪問蘇格蘭佬
之後mark落張野寫英國
但佢好強調自己唔係英國人係Scottish

推爆蹲你，人地幫你你全心笑九人，你唔係賺D唔讀得差嘅學生錢？你D客你前都唔尊重？宜家delete 片？

有冇backup
未睇

起曬鋼jm9
我係話佢聽錯啫 唔係唔識

你自己get錯我意思
從來冇覺得自己好撚叻

一兩個差就話全香港都咁差
以偏蓋全嘅極緻

2000年之後全部都係支那狗

屌，嬲

你估佢地唔知自己英文咩LEVEL?
人地都夠膽講
比著你班撚樣緊張到i dont know 都講唔出口咋

又係遵理 D 廣告, 搵幾個傻仔出黎俾人笑

求backup

唔請好正常，大部分問題都係嚟自溝通同意識理解既問題，
interviewee 同人溝通唔到，意識同一般人唔同，基本上佢地只可以派去支那

I like your jm9. This is our honglish.

i would tell this thickhead I don't forking know. go to hell by bus la

by taxi
利申英文小學level

而家班00後蝗語仲流利過廣東話
淨係識講蝗語寫殘體字
英文又唔撚識

大陸廣東省仲好多人堅持講廣東話
呢班蝗蟲後代知唔知醜

最少我會係幫d小學雞補習個陣 向佢地灌輸捍衛香港文化既概念 叫佢地唔好講大陸話同寫繁體字
根本就唔正係890後有問題 一講到呢d話題 一係就要返工不了 一係就打機不了 香港教育奶共 一個人的力量阻止不了 要阻止就要有人更多人上街 就好似當年成班90後中大學生 罷工罷課 逼政府將國教落架咁 呢個年代最關心政治既一班人就係90後 諗下近年有幾多90後企出黎 唔怕坐監 唔怕封殺 就係為左香港
要改善香港教育 除左有學生教頭搞多一次大型罷課行動 我諗唔到有乜方法
但係又有邊個00後夠膽出黎 最勇武個派可能就只剩得前幾年個班學生了

absolutely. hk-ers are hostile against their own people since they are the one that are more vulnerable to attack on, so that those who laugh at others seem to be on the upper hand but their English might not be any better.

the supposed mentality in terms of this issue shd be mutual encouragement instead but unfortunately English communication seems like a weapon these days than a learning platform.

咪就係
罷課、佔中
呢啲你班00後就膽咩？
老豆老母鬧兩句就縮返落個子宮到
冇啲己見
我哋就為你班後人去種樹
仲要比全世界去怨
成班義士入哂冊
然後整個社會都係屌鳩我哋90後
有冇諗過我哋做咁多做乜呀
你班撚樣仲要話我哋冇關心過香港教育